---
id: "community"
slug: "/community"
sidebar_label: "Zuhause"
sidebar_position: 0
title: "Community"
---

Willkommen im Community-Abschnitt.

## Danksagungen

Ein besonderer Dank geht an:

* <https://github.com/flutter/flutter> für die Bereitstellung dieses nützlichen Crossplatform ui Frameworks
* <https://github.com/leanflutter/window_manager> für all diese nützlichen Desktop-Funktionen
* <https://github.com/facebook/docusaurus> für ein einfach zu bedienendes statisches Antwortdokumentations-Framework

Alle anderen Lizenzen finden Sie in den Einstellungen.

## Nützliche Links

* [GitHub](https://github.com/LinwoodCloud/Butterfly)
* [Discord](https://go.linwood.dev/discord)
